黃心穎真係無藥可救

做錯事就逃避 做就要認 打就企定
俾人鬧係你應得既下場 關cm都算
特登放幾個fans既心心係做乜9
自我安慰？以為仲有人撐你？
如果唔係呢件事爆左出黎你仲周圍食緊人老公
連批評都唔肯面對 仲要咁撚小學雞
全港人都狙擊緊你你條仆街等收皮啦
真係好撚嘔心 點解每日都咁多人死 咁多好人早死 你呢啲仆街仲繼續為禍人間

有錢人既掌上明珠，自細開始有咩事都有人幫佢頂，所以咩事發生都唔係自己問題，咪搞成咁

快撚啲死啦，累人累物，死臭雞

許志安都開記者會道歉 出黎面對大眾 你係始作俑者有乜理由可以逃避 仲要咁不知廉恥

全家都仆街黎 佢啲家姐都唔係乜好用

應該係設定咗有互相follow 嘅先可以留言
不過藝人嘅ig fb 通常都交比手下打理
佢發嗰篇道歉文有幾多成係真心話？我有d 保留

有咩錯wo. 馬明都話佢仲細，仲有好長既路要行架嘛

如果老鼠同天后一早有問題，佢唔搞都會散架啦，依家佢係解救左人地咋

寫編野，俾全香港人望下。過一排咪又係照樣出返黎做野

講得好 好中point

30歲人啦 已經係中女啦仲細

臭雞

講真，真係面對嘅話至少就要開返comments，接受做得呢件事就預咗被人鬧。何況以今日嘅科技，我唔喺你ig鬧你都大把途徑鬧你，仲要點鬧都得

而家只係口講唔知點面對但實情係唔面對，對佢自己都冇好處

根本開ig fb 就on9

利申 兩樣都無

只會俾人覺得佢好無恥 大大方方認左佢咪好

口講到幾後悔，其實分分鐘比第條仔hi緊

細 三十歲人架啦

俾人un緊可能

你有冇病就算老鼠同天后有冇問題都係 佢都唔應該介入 關佢撚事？西痕就西痕啦咁多野講

我漏左打個

(曲)

佢最對唔住係蔡一智

講真, 佢邊會後悔
我諗佢依家都仲係一邊爆粗屌個DC9屌蘋果
一邊打比佢釣過既大粒佬求出手救佢就真

卜緊野啦可能